Oh My Girl 祉呼詮釋復古畫報 分享開設 SNS 的心境與 2021 願望

長相古典的 Oh My Girl 成員祉呼最近拍攝了一系列復古畫報，同時深入分享不為人知的細膩心思，也透露 Oh My Girl 想在今年開唱的熱切盼望！

時尚雜誌《THE STAR》最近公開了和祉呼攜手拍攝的畫報，以「重返 1920 年代的時空旅行」為主題，以簡單而典雅的復古服飾搭配華麗首飾，呈現出祉呼獨特的魅力。

談起最近引發話題的防疫全套裝備，祉呼透露：「我覺得防疫一定要從自己先徹底做起，因為我也可能影響到隊友、工作人員還有他們的家人。」她貼心地說：「我覺得比起自己感染，我更怕自己對別人造成傷害，所以一直很小心。」

身為 Oh My Girl 七人中最晚開 Instagram 的成員，祉呼也解釋了原因：「我之前一直很猶豫要不要開 Instagram。因為粉絲一直在等我、希望我開帳號，所以我就開了。我應該跟粉絲溝通，我覺得我不能擋住這條（溝通的）管道，加上沒辦法常常見到粉絲，所以就更深刻地覺得應該開個帳號。」

「希望 2021 年能在有延伸舞台的地方開演唱會。」祉呼透露：「這是 Oh My Girl 的夢想，希望今年一定要開專場演唱會！」

幾靚...

唔錯...幾有味道

normal la...

暴唔暴動好呢

jiho>彩瑛

彩瑛>all

呼呼

成隊都係a cup

Arin > all